install python-ntplib
install python-dnspython
pip install --user -U combomethod

FIXME
* logging
* run as another user


Warum ein Record mit TTL1?
Dieser Record wird benötigt, damit man prüfen kann, ob der Resolver noch funktionstüthctig ist / Kontakt zu den adns hat.
Keine TTL von 0 nehmen, daa von manchen Resolvern missinterpretiert. (Sollte uns zwar theoretisch nicht Treffen. Ist aber best Practice)

Was ist der TXT-Record hostname.bind in der Klasse CH?
Der abgefragte Resolver liefert damit seinen Honstnamen aus.
